他們為期三天的科學考察由愛潑斯坦出資，獲得了巨大成功。下流億萬富翁的雙重生活與斯蒂芬·霍金的海灘派對| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野獸
記錄在案的三個故事來自一個家庭：一位來自鳳凰城的母親和她的女兒。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
另一名警察開了三槍，那些仍能追的警察開了三槍。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
所以我回顧過去的幾年，這真的在我腦海中浮現，那三年。巴頓·奧斯瓦爾特在諷刺作品《威廉·奧康納》2015年1月6日《每日野獸》中與保守派鬥爭
在三名提名者中，韋伯斯特表現最好，獲得12票，戈默特和約霍分別獲得3票和2票。民主黨人意外地將博納從共和黨政變中解救出來|本·雅各布斯、傑基·庫奇尼奇| 2015年1月6日|每日野獸報
它比慢性支氣管炎更薄，站立時分為三層膿、粘液和泡沫血清。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
我又等了三個月，非常不耐煩，然後把他送回同一個崗位，看看是否有回覆。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
有三件事是聰明人不會相信的：風，四月的陽光，還有女人堅定的信念。思想的珍珠|成熟M.巴盧
在橫截面上，洞穴從圓形（直徑3英寸）到橢圓形（高3英寸，寬4英寸）不等。尤卡坦半島的夏季鳥類| Erwin E.Klaas
靜置時，它分為三層——棕色沉積物、透明流體和泡沫層。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德